話暫停一切勇武抗爭嘅同我入嚟！！！

仆街 而家黑社會治港
加上所有黑衫被襲擊
警察濫暴嘅問題 都唔會有人追究呀

你叫大家繼續和理非？仆街啦你

尊重前線 不割席！

小心政府派人上連登帶風搞散運動升級（唔係講樓主）

有幾多人白白犧牲 而家過咗兩個月未夠 就話算數 良心比狗食咗呀？

推！

黑社會可以打，但警察你打得過咩
今日不停堵路但有郁到警察咩，我哋就俾人拉

至少都搞到佢哋疲於奔命

換裝做鬼落毒手
打頭棍棍攞你命
顛倒是非開記招
倒果為因護暴政